每朝早經過九龍塘站聽到啲古典音樂就好想笑

逼到死 配埋音樂 好有電影感

應該播Flight of the Bumblebee